[1q題] 邊個香港女歌手條仔不舉？

2頁內答到我去食屎

秒我啦

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

李斯

秒

錯呀

成班垃圾冇人識

車婉婉

錯

你老母臭閪 屌你老母

你老母俾狗屌 我屌你老母

哦！！！！！！你係狗！！！！！！！！

你老母係狗乸

鄭欣宜

蟻多嬲死象

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為有女都不舉啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

謝 安 琪

收皮啦你錯呀

呢個扯到上天花板添啦

冇人估到睇嚟連登仔個個都係弱智